今次華為update 事件， 任正非：正中下懷

人地全家用apple 無事， 但用華為的廢老無晒所有野

解決提出問題的人，則無問題

蛆国想backup 所有用家資料，但禁錯backup and reset

Updated既全部都要洗機
會唔會係想洗走之前留後門既證據多啲